今日好撚熱啊屌！

大家開左冷氣未?

熱撚到想除晒衫

開冷氣殺唔死武肺病毒
不了

唔想做軍師

熱到出汁...

好涼
喺屋企冇著上身衫，吹風扇